根本職場上有異性撩你扑野，係欣賞你，比面你，你唔正面回應係無禮貌

如果無呢

同性點計？

暗瘡美極肥閪點計？

睇下肥芝編文就知

做人要有禮貌